★港爆？勁蝕八成都要沽！北角劏場地庫舖位32萬易手蝕讓

商場劏舖大幅蝕讓。資料顯示，北角城市金庫地庫一個單號舖位，以32萬元登記易手，較2013年9月份購入價163.3萬元，大幅貶值約80.4%。

屯門青山坊2號華樂大廈劏場壹號總站亦錄類似成交。該商場1樓雙號舖位以78萬元登記沽出，物業於2014年9月份購入，當時成交價約315.4萬元，即帳面蝕讓約75.2%。

此外，旺角亞皆老街107號皆旺商業大廈2樓一個雙號舖，本月初以120萬元登記售出，較2012年7月購入價150萬元，低約20%。

俾人當水魚
正常價沽出
咁都叫爆?

撲水返大陸

送終法